一句話概括晒支那國做生意手法

比你入黎偷你技再踢你走。

大陸有生產線，成日有工廠既師傅仔話自己另起爐灶可以比個優惠價我地比單佢地做

然後用低質低價搶埋你啲客

四個字包晒啦：偷呃拐騙